**1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.**


**forEach** - це метод масиву, який використовується для його перебору.
Він виконує функцію callback (яка була передана йому аргументом) один раз для кожного елементу масиву.

Тобто forEach працює, як звичайний цикл, який проходить через весь масив, щоб зробити над кожним його елементом якісь операції. 

   
   
